{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 몽블랑펜션 (오션월드, 골프장인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加料金は現地決済です。 予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室は絶対に不可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負わなければならず、損害賠償を受けることができます。 直火方式での調理は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止です。 客室内での喫煙は絶対禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟などにより、他の利用客に被害を与えることはできません。 バーベキュー、IPTV/WiFi、バーベキュー場、常備薬、駐車スペース、ペンションを楽しむなどの施設と特典が利用できます。 8月21日までオーシャンワールド救命胴衣+入場券+ラッカーの割引特典及び様々な観光地が周辺にあります。 送迎サービスも提供しますので、予約完了後にお申し込みください。 周辺にはマートと有名観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にお知らせください。最大人数を超過する場合は入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、ご入室をお断りすることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室は絶対に不可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の紛失や毀損に対して責任を負いますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設物の紛失や毀損に対して責任を負うこととなります。損害賠償が発生する可能性もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は許可されていませんし、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は絶対に禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典や施設が利用できますか？",
            "answer": "施設としてはバーベキュー場、IPTV/WiFi、常備薬、駐車スペースなどが利用可能です。また、特典として8月21日までオーシャンワールド救命胴衣+入場券+ラッカーの割引特典があります。周辺にはさまざまな観光地もありますので、お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも提供しております。ご予約完了後にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはマートと有名な観光地が位置していますので、お楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 544
    }
}